拍拖到底有乜活動好做

除左行街睇戲食飯做愛之外 有無啲新鮮事做下

打鳩佢

飛左佢

鬧交冷戰分手

行山

拍拖係希望兩個人都享受相處既時間野你咪諗下除左行街睇戲食飯扑野外仲有咩可以令大家都enjoy

飛左咪變單機模式 仲悶喎

就係無頭緒想問下意見

行山
去cafe玩下 hea下

一齊去網吧打機

煮飯仔